{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-MEN/GM0023080949769/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "리넨 혼방 옥스포드 조직 슬림핏 슬랙스 - 네이비"
    },
    "text": "BEANPOLE MENのスラックスはリネン混紡素材で楽に着られるスリムフィットデザインです。 ロングパンツで秋まで活用でき、シワになりにくく手入れが楽です。 ポリエステル82%、綿15%、麻3%素材で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 洗濯の際は、漂白剤を使用したり、長時間水に浸けておかないように注意する必要があります。 また、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければならず、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。 自然乾燥が必要であり、機械乾燥は製品に損傷を与える可能性があります。 ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際に銀箔紙を使用して保護する必要があります。 BEANPOLE MEN スラックスは様々な着場に活用できる基本アイテムです。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスの素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル82%、綿15%、麻3%のリネン混紡素材です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスはどのようなデザインですか？",
            "answer": "スリムフィットのデザインです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスはどのようなシーズンに着用できますか？",
            "answer": "秋まで着用できるロングパンツです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスはシワになりにくいですか？",
            "answer": "はい、シワになりにくく手入れが楽です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスはどのような洗濯方法が適していますか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスの洗濯の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "漂白剤を使用しないことや、長時間水に浸けないことに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスが濡れた場合はどのように対処すれば良いですか？",
            "answer": "速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスの乾燥方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "自然乾燥が必要であり、機械乾燥は製品に損傷を与える可能性があります。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスのドライクリーニング時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーは銀箔紙を使用して保護する必要があります。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのスラックスはどのような場面で活用できますか？",
            "answer": "様々な着場に活用できる基本アイテムです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 432
    }
}